投胎論信眾, 你地點贂今次虐兒事件?

成日講平時做好事就會下世有好報, 今次女童係咪因上世大奸大惡今世先會有咁既後果?

仲有平時網上好多咀咒言論, 成日話鬼唔望你下世咩咩咩....

今次事件係咪乎合左你地以前既希望? 你地係咪要高興先岩?

如果你地自己都唔接受呢D結果, 咁投胎論係有定無?

投左去黃種賤畜已經輸左一半

做左+X哥D孫呢?

其實前世今生沒人知

可能人生只係上帝設計給人類和動植物的online game，佢想挑戰自己，選了 very hard mode，結果一黎就好快 game over，兼且好痛苦。同佢前世係好人壞人，唔一定有直接或間接關係。

我都理解唔到
既有前世因,豈有今世果
若一切皆因果,佛陀何需要有憐憫之心

可能人生 online game 論可能先係真相。

可能人生只係上帝設計給人類和動植物的online game。

個女仔，選擇了挑戰自己，選了 very hard mode，結果一黎就好快 game over，兼且好痛苦。同佢前世係好人壞人，唔一定有直接或間接關係。

而大部分人都覺得人生呢個遊戲玩 hard mode 好過玩 easy mode，所以窮人多富人少。

踩單車返學

佢可以係前生某世作惡業，今世受果
但唔代表:
1)施害者冇錯
2)受害人抵死

如果跟據因果論
施害者傷害受害人係果
對應上世因

咁佢有權揀傷害與否既，如果受害人真係要受此果，就算施害者唔施害，受害者都會以第二種方式受果，所以話1)就係咁解

係 (其實係因果論)

另外, 對父母殺人咁大件事
可能要落三惡道, 然後好難上返嚟

佛陀縱明你係“抵死”
亦知道你係因為無明先不斷冤冤相報
不斷喺輪迴loop
所以出於慈悲黎提供解脫嘅方法比你

兩個“人”結下仇怨
如果冇人肯放下 作出讓步
就會一直斗落去 互相傷害
套返落輪迴 就喺生生世世一直報復

正解

大隻佬